hot toys jj 入泥先

其實呢隻入吾入好 又想到Q1派purple coat version joker 換衫換頭挽

Purple coat下年q3派喎

係？聽人講Q1 Q2

巴打聽邊個講？

Q2 派禮服版，q1派Harley Quinn 好似係

呢隻Joker個樣整唔太似

其實拎上手算似 我老母都話型同到位

吾你老母咩

Between 泥你老母

泥你老母

挽你老母

又泥又吾又挽 你老母

屌你老母臭閪